要女朋友老婆處女嘅入一入嚟

處女邊會鍾意你班金鍾連登仔又蠢

無睇開
但都覺得佢係雞
擺明講緊自己比人呃
而家又想拎牌坊 講下比人呃其實好無辜
比人呃先係好女仔

用過當全新賣，違反商品說明條例

就算人地係雞都輪唔到你班金鐘撚講啦
淨係識話人係雞真係有用咩
淨係識得係網上鳩嗡 現實成碌柒咁要要求多多
係女都唔撚鍾意你班撚樣啦